# Задание 3 по OpenGL
## Текст задания
https://docs.google.com/document/d/1URdrOqLoLftsygwGjXNDjKOeeVTS-jYTeDRkZp8Sb8s
## Инструкция по запуску проектов
https://docs.google.com/document/d/1lVhGGJMY4jEVEZC81P7zKramZHR4xy8cIumizQgm0UY
## ФИО

## Выполненные пункты задания

## Реализованные дополнительные возможности
